同法國罷工比 香港大三罷就收收皮先啦

香港最大毒瘤 四成藍絲廢中廢老要返工不了
黃罷藍不罷 現今香港搞大三罷就收皮先啦
明明1922年搞到省港大罷工 1967年都搞過暴動罷工
呢家d香港人真係奴化得好緊要
齊齊做領先全球既part time protestors 啦 yeah

收到風佢地阻到個外國人搭飛機
國際唔會支持佢地了 失緊民意

職工盟人哥有咁多公會 幾時出山教我地罷工

屬會成員
職工盟目前共有95個屬會，成員包括（節錄）：

香港交通運輸業職工聯合會，登記會員
香港鐵路公司員工協會，登記會員1411人
九巴員工協會，登記會員735人
新世界第一巴士公司職工會，登記會員647人
城巴有限公司職工會，登記會員381人
旅遊巴士司機工會，登記會員144人
交通事業從業員協會，登記會員2634人
物流及貨櫃車司機工會
運輸及物流業職工會
中港貨運司機龍眼協會
香港碼頭業職工會，登記會員314人
國泰航空公司空中服務員工會，登記會員7222人
英航香港機艙服務員工會 ，登記會員64人
港龍航空公司空勤人員協會
維珍航空香港空中服務員工會
怡中航空職工會，登記會員200人
港龍航空機師協會
香港航空機組人員協會
香港旅遊業（外遊）領隊及導遊工會
混凝土業職工會
建築地盤職工總會
香港泥頭車司機協會
紮鐵業團結工會
建造業議會職工會
太古飲料（香港）職工總會，登記會員594人
飲食及酒店業職工總會
香港雀巢職工會，登記會員113人
香港屈臣氏公司職工會，登記會員173人
維他奶職工會，登記會員134人
香港家務助理總工會
印尼移工工會
菲律賓移工工會
泰國移工工會
香港亞洲家務工工會聯會
香港物業管理及保安職工總會
衛安職工會
清潔服務業職工會
校園設施管理有限公司職工會
社區及院舍照顧員總工會
電視製作及廣播業職工會
分會：TVB職員協會
香港復康機構工場導師會
香港心理衛生會職員會
醫院管理局職工總會
香港迪士尼樂園職工會
海洋公園職工會
駕駛教師協會
通利教職員工會
香港美容美髮職工會
香港駕駛學院駕駛教師工會
個人及社區服務行業職工總會
香港社會工作者總工會
香港青年協會職員會
香港明愛員工會
香港基督教女青年會員工協會
香港復康會運輸助理員/車長工會
社會福利機構員工會
香港天主教機構職員協會
扶康會員工總會
嗇色園員工會
鍾錫熙長洲安老院有限公司員工協會
香港神託會社會服務部職工會
懷智職工會
香港郵政局員工會
港九拯溺員工會
政府工程技術及測量人員協會
政府第一標準薪級員工總會
政府僱員團結工會
食物環境衛生署管工職系工會
政府圖書館館長協會
政府製圖人員協會
消防處廚師職工會
香港警務處電訊技術人員工會
珠海學院教職員工會
大學及專上院校工會聯盟
香港大學職工會
香港中文大學員工總會
香港浸會大學教職員工會
香港教育專業人員協會
惠康有限公司職工會
零售、商業及成衣業總工會
(分會:保險及金融從業員權益分會)

電訊盈科職員協會
香港救世軍僱員協會
香港非緊急救護服務員工協會
香港職工會聯盟員工會
香港學校非教員職工會
通訊業總工會
香港配音從業員工會
通利教職員工會
職業訓練局非教職人員工會
港九勞工社團聯會
香港倉庫運輸物流員工協會
港九電子工業職工總會
港九金飾珠寶業職工會
中西飲食業職工會
香港拖輪專業人員工會

香港人太鍾意返工

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

黃罷藍不罷??
黃都唔撚罷啦
核爆都要返工呀

人哋係因為肯罷工搞到啲飛機要取消間接令到遊客搭唔到
而家你仲係講緊攔住唔俾人入閘直接唔俾人搭飛機
但係班飛機仍然會飛
到而家都仲未明呢個道理就真係收收皮先啦仲學人曲線

你要屌就屌唔肯罷工嘅人
但人哋屌你哋攔住唔俾人入閘係絕對屌得啱

扮咩有四成
嗰批都唔知有冇工返，落嚟攞綜援攞樓住

push

黃都有9成唔敢罷

不要打了，失民意的.jpg